遊行示威只需要集中旺角 尖咀 中環 金鐘 灣仔 等政治相關 或者 夠旺著名的地點就夠

我已經唔知搞遊行搞到邊區
沙田 定 將軍澳 呢D有咩好遊行究竟
不如搞自已個屋苑遊行好無? 失撚晒焦